{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024372?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 화개면다옴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に入室できる空間を提供していますが、他のペンションではペットと一緒に入室できない場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償責任も負われます。 直火方式の料理や個人が用意した炊事道具は客室内では使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟などは自制しなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約の可能性があり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 もし、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車場も利用できます。 周辺には九済峰休養林、河東茶文化センター、河東松林、花開市場、双渓寺、青鶴洞、三成宮などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室できる空間を提供していますが、他のペンションではペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事道具を使用できますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人が用意した炊事道具は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟などは自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約の可能性があり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "もし、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九済峰休養林、河東茶文化センター、河東松林、花開市場、双渓寺、青鶴洞、三成宮などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 659
    }
}